水魔法師

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

廢post
block

推

聽日一戰，睇到呢個手勢就向前衝 打返轉頭

推多次

仲挽咩水魔法 爆到手足成身都係
戇鳩鳩 都唔知係咪鬼黎